覺唔覺屯門單母女屍體發現案好似有可疑？

又係話佢精神病（同彥霖一樣）
個女用左睡房53年點會揀係睡房死
個「仔」會唔會係演員黎？

手足

攬炒巴做既

靜啦仆街

我從來未試過一星期夾埋只訓10粒鐘，每日食一排止痛藥頂住打！為既，就係助攻大家打贏場仗！

何以見得？

你想滅聲？
連登月報 濛濛巴你屙尿果時起左腳定右腳？

你唔似濕鳩本人
本人係咪已經比攬炒巴x左？

手足<----好撚煩

你點知的

我話係你做嘅

唔明

樓主講野1999999

起底勿回 樓主一開post就會有大量相同account幫手推post

懷疑樓主係懷疑撚
開依種引戰po 企圖藉此推上熱門

有可疑都唔撚懷疑得？
樓主都係想還死者一個清白

好多五毛想掩蓋真相

呢啲post係笑緊你班cctoy傻閪呀
仲係到5毛 5毛

拉

推返啦 尋找真相

好啊 推

你㩒錯拉 老友

無理由架，唔會咁架，推多次

你想分化 blocked